小醜女gem

有冇人覺得Gem 個演唱會poster好似抄小醜女

都有雙馬尾咁囉

想扮韓妹
但係中國人點扮都唔似

幾好睇啊

小醜女gem

佢個世界只得大陸四個城市？定係show唔曬

正常呀

都唔小架喎⋯

World tour 得支那

叫中國巡迴演唱會咪算囉 世咩界 全部都係中國省市

支那就係佢全世界

呢個post我寧願無圖

用阿凡達個結局可以形容佢
去大陸搵棵中國樹 同佢結合 搵堆牡師 幫佢作法
做一個真真正正既中國人
新生命誕生

呂珊 真世界巡回

又世界巡回

小丑啊？
我睇咗 小 醜女

av女優

世界輪迴？得支那城市

J左

佢樣樣野都係抄韓/外國
但最後出黎變左好柒既野

好柒咩 完全唔覺得差喎